時事台d撚樣洗版就唔bam同黑警見到藍絲打人唔執法有咩分別

Cls 想睇下tvb即討成版都係比人劇透同洗版
唔係咁都唔bam呀？

劇透葉問都未撚ban啦

老鳳條撚樣日日洗版都未Ban啦